【Orage台】街霸一陣，之後LOL彈性積分 Day62 10/7【粵】

啱啱返到屋企
沖完涼之後街霸一陣，然後LOL彈性積分
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開